一張圖告訴你誰是呀降2號 背後竟有EXO成員推波助瀾？！

你講乜能野呀

差左個 網民：誰也想不到外表清純的她居然是....

一巴煎落去

樓主弱智

磨勒他

嬲what呀

哈啊⋯⋯

樓豬有學習障礙，大家請見諒🙏🏼

樓豬pin this💘✊🏼

喜

反造馬協會會長可5可以解釋下😅

睇5明😂

冇 好笑姐🤣🤣🤙🏻
btw 都話我轉咗會撐pd

唔會pin this on99

Why

樓主pin this

估5到係白虎 5系JR 😅😅😅

觀望下先啦 小心炒車

Pin左this

身為wannabe 嘅我 好彩白虎冇入 完全唔夾呢個隊嘅風格

留明睇您比姜老鬧😳

彩演尾二個次冇造假投票仲高過佳恩==

我係佢老4

一齊做假